禁止酷刑公約教我們這樣做

如果當局放生懷疑施行酷刑的公職人員，該人員踏足其他《禁止酷刑公約》適用的地方，仍有可能在當地被捕和檢控。因為公約訂明，締約國如在其管轄領土內發現有被指控犯了酷刑罪的人，而該人所屬國家沒有刑事檢控，該締約國便應自行對該人提出起訴。（第 7 條）

最後唔係告酷刑罪，就要推到其他國家做野！

推

推到班仆街無得去旅利

煲撚爆佢

幫推 好撚嬲

推呀屌

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

Push

大大力推

因果由國, 容港治己

共享大灣區繁榮

推 推 推

禁止酷刑委員會又有支那份

推推推推爆佢

本地放生，他國仍可檢控？

他國係指其他有加入公約嘅國家？

咁即係香港政府唔吿酷刑的話 執法部門同律政司可以由外國檢控 當佢地到當地旅遊會比外國通輯？

以後只可以去某國家旅遊了

要有後果佢哋先識驚

推推

今日元朗 明日香港

「旅利」？

酷刑呀

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

通常一個國家檢控 其他國家會跟
大灣區見

push

全世界幫手拉呀唔該！

推推推

已知嘅仲有鄭柏林

屈機...

市民捉佢入領事館區得唔得

幫推

推推摯推推

tui

有無得擴大到去成個香港警察？

告丫

依個掂

追究到底！

大大力推 勿以善小而不為

推!!! 721 811 823香港之路!!!

唔好比佢去到其他國家 成世享有大灣區榮耀

721

律政司到時肯撚定會話冇證據顯示警務人員使用板過份暴力
利申 燈神

呢個post要推

點解永遠上唔到熱門？
連仔繼續畀人帶風向？

推

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動(2)

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

推到死差佬仆街

重點！

要嚴肅處理

國際要關注！

呢單真係要認真推

要將佢哋罪行send畀其他國家執法機構?

仲旅行？
我要佢地下半身，生都係無自由啊

如果搵d法律系巴打草擬文件 再一齊去各國大使館請願有冇得諗?

有任何野可以制裁到啲狗嘅都應該要推

呢隻popo只能返太陸了

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

721 85 811 820

Pishhhhhh

Push 有冇得私人告

一罪不能二訴
香港政府已經告咗襲擊
所以唔屬於沒有起訴
流氓政權流氓行政手段

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

仲有七警

pish

直情禁止香港警察

係咪應該從老豆搵仔組織好一份資料整份template畀巴絲mass email send畀全世界外交部同入境部門 等班撚樣共享大灣區榮耀

推！

推呀

七警呢

612 721 811

推一推

一齊推依樣

佢地可以去中國同北韓旅遊

823死線+人鏈，824機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

擁抱大灣區

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第32日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

不定要推

推

班垃圾返大灣區啦

仲想去日本呀

721 811

推爆佢

推啊

有無得備定案先

我地有無果幾個黑警資料

傷人

根本係酷刑啊

Pish

去阿茲卡班坐啦仆街

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢招勁

中國一直有一個迷思， 他們以為只要把台灣和香港拿下來， 有了這塊土地， 沒有上面的人也沒關係，

依家冇酷刑呀屌

要推!!

推到國際關注制裁班黑警呀

推到黑警坐監

推到班冇得去旅行同移民

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

Lm

一定要玩殘佢地

全部警係一team ,要一視同仁

有邊幾個締約國？

7警同朱經緯先做咗先啦
7警已經放咗2個

721
811

bump

推爆佢！

有！！！

有冇高人！！！

召喚攬炒巴

推到佢地留喺大灣區！

有冇手足知點推到全世界？

點做？

823人鏈

大灣區 大灣區

咁我地實際有咩行動??
除咗咁推post 之外可以點幫手?

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推到其他國家告佢

推我要班仆街成世留係中國

岩呀，起晒佢地底出黎

推到告酷刑罪

呢個要推

犯法嘢佢地怕咩做 最多咪偷渡

up

真心咩？

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

1. 元朗警黑合作恐襲
2. 長沙灣火箭炮恐襲
3. 北角黑社會襲擊市民
4. 8月5多宗汽車撞向市民既恐襲
5. 天水圍警署利用有火藥武器襲擊市民
6. 荃灣刀手斬市民
7. 荃灣警黑合作
8. 黑警射眼
9. 黑警插贓嫁禍
10. 黑警派人引起暴動嫁禍市民
11. 黑警機場推跌女市民並伸手向其胸部後拔槍指向市民
12. 中國公安扮示威人士並攜帶武器衝擊機場
13. 中國環球時報記者參與荃灣刀手斬市民並在機場引起衝擊
14. 將軍澳黑刀手 斬傷女市民，黑警到場後不作調查 放生刀手
15. 黑警醫院內使用酷刑對付62歲長者
16. 821警黑再次合作，黑警襲擊路過市民後腦導致昏迷

要點做?

P牌無得推

既𤉷黑警咁唔想人反送中
咁你留係大灣區啦

Send比外國議員

幾大都要發信俾國際！提醒佢地小心罪犯

要求各國要簽證嚴格審批黑警申請
等你想去旅行 返大陸食週期元素表

推到比全世界都知

外國文宣組要出動啦！

係，已經對香港死心，但要佢哋去到外國都不得好死

香港政府學術水平好高
用行政暴力玩極權起黎中共都比唔上

真係建議大家睇清楚點玩法律程序

旅行

一世留喺香港做狗啦DKLM

襲擊係咪刑事檢控？

核彈 推

佔中七狗
朱經緯
北區醫院三狗

推佢老

係

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

Bump

光復香港 時代革命

唔好唔記得鄭柏林條仆街，佢仲未冚家產

有template未

如果無告到既話
夾錢請個3隻狗去旅行啦

坐一世監啦死黑警！

一定要將呢3條仆街公諸於世

依個真係要推，屌佢老母返大灣區啦傻閪

中國都簽咗UNCAT嫁其實

一定要推 要班廢柴成世無得離開香港，中國。

即係佢全世做大灣區區民就咬佢唔入？

港鐵管理層及相關涉事僱員幾時找數?

721、811等事件中，涉嫌疏忽作為或不作為，干犯《‪香港鐵路‬條例》（第 556 章）（即《港鐵條例》）第29及30條：

「29. 僱員疏忽作為或不作為的罪行
(1) 港鐵公司的僱員如 —— (由2007年第11號第36條修訂)
(a) 在與其職責相關的情況下，疏忽地作出或疏忽地不作出任何與已投入運作的鐵路部分或鐵路處所部分的狀況或運作有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人的安全，即屬犯罪，並且 ——
(i) 除第(ii)段另有規定外，可處第2級罰款；或
(ii) 如(a)段所述的作出或不作出有關事情導致在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的人嚴重受傷或死亡，可處第2級罰款及監禁6個月。
(2) 就本條而言，疏忽指僱員沒有採取一名合理的僱員在有關的處境下會採取的謹慎態度，或沒有運用一名合理的僱員在有關的處境下會運用的技巧。」；

「30. 故意危害安全的罪行
任何人如 ——
(a) 故意作出或故意不作出任何與鐵路或鐵路處所有關的事情；及
(b) 因作出或不作出上述事情而危害或相當可能危害在‪鐵路上或在鐵路‬處所內的任何人的安全，即屬犯罪，可處第6級罰款及監禁3年。」；

推 當局經已係放生

文宣！！

搜集黑警資料，寄畀其他國際媒體同執法機關，要班黑警無得去旅行

推！！！！一定要入酷刑罪！

一世留喺大灣區啦

係
但都夠，比佢揾幾多錢都只可以係d垃圾國家玩

推，仆利唔好諗住走得甩

要夾錢出聲

推到班仆街上海牙

推
要黑警永世留喺大灣區

包庇既人有冇罪？

光復香港，時代革命

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推！！！！

保佢老母釋啊屌

以上為已簽UNCAT國家
留意31號

推
應該三萬個仆街連家屬都要告

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

實際可以點做?

一句講晒 9月1 入機場

推到佢地成世無得去旅行

What can we do

黑警同共大灣區榮耀啦

黑警

想知呢啲閪約有冇約束力

推到仆街

推，班仆街蛇鼠一窩，實唔會告酷刑！

一罪不能二訢唔係咁解 只限於同樣罪名或相似罪名於判罪/無罪釋放後不能再以同樣罪名控告 襲擊同酷刑係兩條不同控罪 可以告的 不過酷刑要律政司司長同意先可以 所以你明既

所以重點都係要大實推上國際 個3個散仔政府唔會攬得好耐

麻包袋會開心啲

推到有嗰幾隻警犬個名

推到全世界都知香港黑警惡行
__________________

我知你地可能睇聯署link睇得太多太亂
但呢個 幫香港人申請2020諾貝爾和平獎 係想要保護自己人保護義士
就得架啦我地
求下你地快d簽

唔撚使旨意去日本shopping
翻大陸食鯇魚啦

受害/施害人為外國人國外先有司法管轄權介入

集思廣益下搵邊個幫手推埋幾隻外籍警司上庭

推 嚴懲行使酷刑者

612
721
811

要推，袋咁多ot糧呀拿

唔知點做 但推出去！

推！！！

推到置頂

返大灣區旅行好啦

推到班仆街一定要坐返十年八年

推撚爆佢

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推到告佢地酷刑罪

除咗推 實質要點做

酷刑罪

真係好撚唔知醜

要點做

823 死線

Push爆

點先可以幫簽？

推啊！死黑警同港共共享大灣區榮耀啦！

香港人唔好忘記

原來係公職人員版逃犯條例

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

721 811 612

支那要係所有機構都落針同有話語權

應該做 拿拿聲搞

上海牙法庭！

推多次

酷刑 終身監禁

推！
黑警賺埋咁多返大陸促進旅遊業啦！

推撚爆柒佢老母臭化閪

生生世世留喺大灣區

大力推

咁點告？

煲爆個幾個仆街

推到全世界

問過香港人權監察，因為控告左輕d既刑事罪，所以會有一罪多審既問題，個建議未必可行，但佢地會繼續留意 🙈🙈🙈

酷刑

呢條約真係好正 估唔到香港可以反呢條

唔推唔係人

811 eyeforhk

準備永世擁抱大灣區榮耀啦

必須要

推
咁其實有無外國可以幫到手
而家要更多警員名單

反而新加坡冇簽

推撚爆你

嬲

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

要還㗎

支那係常任理事國
懷疑會唔會聯合國所有委員會都有佢份

人地收到好多筆錢咪有得做